網紅「搣時潘」疑虐胖漢證實為34歲唐氏綜合症患者 事主向警透露遭鞭打時感好驚

//據《成報》獲悉，警方已尋獲案中男子是本地人，現年34歲，為遺傳病「唐氏綜合症」患者，有輕度智力障礙，曾在特殊學校就讀。據悉，涉事男向警方透露事發時感到好驚，尤其被鞭打時。//

屌你老母原來真係弱智

原來係唐仔黎 pun大鑊了

條仔俾人偷龍轉鳳?
條女奶硬野

好驚。
擺明黑警教佢講啦
弱智識叫雞？

低調啦屌

偷龍轉鳳左條染色體？

好心弱智嘅 個老母就管好啲

唔洗國安法都拉得

支共：自動送上門

拉
分化撚

成報都信
不如post埋文匯大公啦on9仔

條片佢自己話自己正常架喎

屋企人唔睇住佢架咩
Btw弱智識得性騷擾同叫雞，佢都算叻仔

驚就唔會去酒店，仲話自己好開心同正常 黑警有可能會出茅招，例如唔合作就告佢性騷擾

成報都信就真係弱智

PR
拉

黑警有咩做唔出
俾人歸類為黃 / 自稱黃嘅就砌撚硬生豬肉

弱智都有性慾，唔好睇小人好無？！其實佢哋好慘架

條唐仔有保安牌 應該有一定自理能力
今次玩火玩著個唐仔 真係仆街了

我見到你cm都好驚 你唔識就了解吓

就算係比藍絲/黑警有心裝
都要條女夠蠢真係走去開房先得...
真係好難幫

miss pun

唔係點spin走蟈安擄拐

miss pun同gmail要坐幾耐

gg

好波，篤灰狗

但係學歷病歷無得呃架wor
公布得都10成9係真弱智人士

Email同miss pun要坐幾耐洗唔洗科金

等於變態佬話自己正常一樣道理
更何況係輕度弱智，當然話自己正常

屋苑有個唐氏仔 成曰扮白痴博懵
同啲女人講姐姐你好靚

cls 721之後
原來警察仲有公信力

唔好當輕度弱智咩都唔識先得架
大把人識返工煮野食啦

如果pun唔知佢弱智 仲告唔告得入

同大愛連登仔講啦
佢地爭住推個老母家姐細妹比佢摸呀

希望呢單野比大家知道唔係乜都話自己係黃就會有人支持

揼人落街都可以變跳樓
呃分醫學報告有幾難？
根本自稱黃就會砌生豬肉

撚弱智

好型

有性慾還有性慾
唐仔會上網性騷擾人咁耐？

miss pun都叫黃?
篤灰狗

入讀過特殊學校好易查

大愛撚不了
咪扮有人情味
當你無啦啦係條街到比個弱智仔話你好靚
你都咪話唔驚

「當日睇住佢去櫃員機按500蚊book酒店房，試問一個弱智點會識咁樣騷擾人同埋有銀行卡畀酒店錢？」

底底黃

但係病歷既野
如果佢都廿幾三十歲
身邊工作 / 讀書既圈子
應該好易搵到證據

自稱黃
唔識字？

咪係囉。。。
直播ing都可以插支棍係個背囊到
竟然仲有人信警察
diu我感到震驚

屌你老母啦你就唔支持
打柒藍絲有咩問題?
佢衰在直播姐

滅時pun 呢刻驚到瀨屎

你當唐仔真係on9咖咩
大把唐仔同正常人嘅on9仔智商一撚樣

屌 真係柒撚到仆街
仲有冇人要死攬佢？

仲開直播

你就真係弱智

唔好睇少私怨嘅力量
唔妥條女足以將某啲人推向相信警賊

話撚咗。
唔好意為輕度弱智𠸝唔識開房啦，仲有啲好寸㗎，不過會唔知分寸同做好多奇怪野。

撚弱智撚到坐監係咪證明miss pun既行為比一個弱智既更弱智

根本佢最基本都未識就學人撚藍屍
出面個個都叫落雨開遮

就係唐仔先會咁。

就算唔信黑警自己都識分析段片啦下話
個個黃絲KOL都話一睇條仔明顯智力有問題
真係唔信可以搵私家幫手查下肥仔病歷學歷係真定假，還miss pun一個清白既

🙈🙈🙈

我都覺但其實睇條仔俾人打個下 唔識反應
都覺得係有異於常人

還清白就免喇
係怕黑警係呢個時候打開俾人相信返嘅大門啫

希望你家族唔會咁唔好彩生咗個弱智出嚟

係咪同白卡佬一樣無敵星星
平時鍾意就搞鳩人
俾人搞就我只是個弱智扮可憐

衰在要威個下

人哋有返工 應該有最少基本自理能力

條臭閪都有今日

連登以前夠大撚把post 撚狗公啦
大把狗公俾人釣撚咗出嚟 比人偷影放上黎
我支持撚狗撚藍絲 理撚得佢弱智

但我真係未撚見過人好似miss pun咁親身上陣 仲要開live 咁撚戇鳩

最撚過癮就係咁啱撞撚中咗個唐仔

出面就落雨開遮
網上就無人想知
呢啲係基本
已經成年幾都未識呢啲

Gmail都係
你估佢冇份呀，最多坐短少少

其實點解病歷冇得做假先?
真心問

Miss 潘又話佢係廣州人？

Miss pun夠話佢係處女

黑警棄完屍都可以話係自殺
全場都係佢嘅人，造假有幾難？

定係人地講兩句佢就信啊

最戇鳩係呢件事唔關抗爭事
但竟然有成千幾個連登仔話要死攬佢

唐仔又點
啲弱智仔成日恃住自己弱智就搞鳩人
我唔信個個弱智仔都係控制唔到先騷擾人
係咁騷擾人咁叫佢出嚟教導下佢
我覺得冇問題
但係唔好講出嚟會好啲
或者咁講知道佢係弱智
就識執生唔好拍片會好啲

如果真係唐仔差佬第一時間會查唔到，一早告佢其他罪啦，洗告條破壞公眾體統罪

睇完新聞先再9up囉

之前都講，其實如果佢唔似智障
咁misspun本人又做咩問人地有冇返庇護工場
仲有佢自己又做咩笑人智商有冇70
根本佢自己呢啲說話，
都show到佢覺得呢個人唔似正常人啦
只不過同時間佢又唔俾其他人覺得佢似智障咋嘛自相矛盾

人哋就落雨開遮
佢就自己送條片俾人

樓主 pr公司 五毛 分化狗

講左幾多次條友都唔係藍絲
成段片同對話圖都冇表明過佢係藍
未見過又唔知咩係抗爭
點藍法？
仲有撚還撚，撚到個係弱智既藍絲又有幾威呀？

拉

網友曾指片中男子看似智力有問題，但「搣時潘」在fb發貼文反駁否認，指「當日睇住佢去櫃員機按500蚊book酒店房，試問一個弱智點會識咁樣騷擾人同埋有銀行卡畀酒店錢？」綜合資料，「唐氏綜合症」部分患者透過特別的照顧及教育，是可融入主流的學校及過著半獨立的生活。

Miss pun、email夠係話被人性騷擾好驚好困擾，但又同人哋上酒店

入到狗屋無迫人畫押我都唔信

推

黑警老屈殺人有咩問題

我之前喺另一個post講過好幾次一樣既野啦
就係根據工作接觸過既經驗
果個人根本極似輕度
因為係有特徵睇得出架

所以我話睇完呀misspun果篇千字文 即刻着火
因為佢一句人地有銀行卡 識bk酒店就咬定人係正常人
知唔知咩叫輕度 輕度既人返工都識啦 都講左

女權大戰智障人士

網乜撚嘢紅

今次搞到咁，佢哋可以怨邊個？

有冇拉埋email先

依個時候有啲嘢重要好多，唔好俾啲垃圾post上熱門

日文

都話miss pun email自己都係蠢閪
自作聰明出嚟呃飯食啫

咁大手腳同風險為左砌人形豬同整容雞
兒登仔🤣

屈鳩你pr先

你弱智都識上連登啦

其實就算唔係黑警都實屈9佢係
佢地等左呢個機會好耐
miss pun今次玩大左，一路好走

同意，柒咗就算咪撚再提

咁黑警都唔會話自己有錯既

樓主係片入面個唐囝 我識佢本人

我覺得似。。。

係死都唔信既
信自己對眼同耳仔得唔得？
有冇睇下條片兩條女最尾問過肥仔咩野？
“有冇做過庇護工場？”
“係咪正常冇咩問題？”

連佢地自己都懷疑條仔智商呀

不推文

真啊 屋苑都有個輕度弱智嘅男人
佢仲好精靈 有返工 對答流利
有次搭lift仲聽到佢同個姨姨講「姨姨你好大波呀」笑死成架lift嘅人

你飲醉都識話自己冇醉啦

點估到玩咁大😂😂

青山病人都話自己正常添

自稱黃就已經砌撚硬
班狗等左呢個機會好耐

諗住搏上位賣相咋

弱智都識book房叫雞？

咪就係

佢弱智仔都係講事實姐

警察係引到佢講出嚟

依家關鍵係有冇打到

簡單問：你係咪弱智人士?
你答黎睇下

你睇片尾肥仔成碌木露哂底褲咩反應都冇都知有問題啦
完全冇mood玩落去，兩條垃圾仲話book左酒店哂左錢

唔會啦
有人買佢啲相就有飯食
女權流派咁多，佢兩個都算表表者
女權運動俾人笑咁耐，就係因為佢性質不一，無定論，令人無所適從

既然佢兩個咁樣可以代表女權主義
黑警都係正義化身

女權主義係需要合理正當性先可以令人接受，無第一步都唔洗諗下一步。

真係多得兩位小姐代表香港呀屌你老母

係有啲人包括個misspun
唔知佢真唔知定假唔知啦
想要覺得一智障就等如乜都唔識咁
都話輕度 見過彈結他都識啦唔通會冇性慾咩

好撚多傻閪毒撚比分化撚帶風向就信十足

你都弱撚智，唔討論兩個on9唔通會救到班手足咩

做哂任就夠啦 唔撚洗抖咩 24小時抗爭師？

智障都有分程度架低能

【名家搶先睇】普通襲擊要知驚（何安達）

//
《侵害人身罪條例》之下，關於「普通襲擊罪」的條文只有35字：「任何人因普通襲擊而被定罪，即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁1年。」

條文並無列明構成「普通襲擊」的具體行為，襲擊的定義廣泛，並不限於毆打或有身體接觸。總結案例，當事人是否主觀心理受驚是法官考慮的要素之一。
//

秒

自己香港人
老豆果輩廣州人
所以你話佢係廣州人都冇錯

好幸福

上次 miss pun assault 人單嘢攪成點?

係囉
其實佢當時都應該下意識覺得對方怪怪地
先會咁問啦

睇片既人第一時間都係諗呢樣野
點會睇唔出

所以阿胡生好強調佢好驚

成日咁高調搏出位，總有一次撞板既，當上一堂囉

抵撚死

係囉
睇黎想用性騷擾黎打都無可能
反而係有預謀報復
肯定判好重

認同

牙唐

佢都係想令對方難堪 要將人地自尊踩到最低
要人奶鞋底先夠
根本佢自己底線都無 淨係識賣裸相 緊係覺得裸體唔足以懲罰

有無諗過如果唔係唐仔件事可能發生唔到
正常人應該知道live緊就會停
天時地利人和缺一不可

條仔一早就走左啦
查miss pun手機拎資料唔駛時間再調查呀？

救下手足

樣呢d野 好主觀嫁wo
可能你自拍放上黎 我都覺得你弱智添
我都想問林鄭係咪正常 同做過庇護工場
831 陳彥霖 周梓樂
唔通我又要信tvb同警察咩

除非傳真社fc la

如果唔係唐仔 仲要約兩條仔
仲有可能miss pun俾人直播 “第一次”tim

問題係弱智 既人好撚老實 係細路仔智商
有咩都會一五一十講出黎 接觸過既都知

點會識得掩飾 / 大話

KFC請好多弱智人士，快餐係變慢餐，但我支持
既然佢哋有能力返工自力更生，返工出糧有錢有銀行卡又有幾奇

佢兩個根本就暗啞底估人傻仔，咪打蛇隨棍上，恰得就恰，想報仇就報仇。加上藍絲依個罪名，仲有女權法官上身，咪恰鳩佢公告世人。

性騷擾係無得合理化，但公私不分，公報私仇唔該各位雞蟲分清楚。咸濕佢哋嘅人又點得個弱智人士一個？正義嘅，下次虐待警犬試吓

鳩痕就認囉
又話要拍AV 又話要玩sex
無得屌就告人
白卡真係大撚哂
知道自己拎白卡就咪周圍走啦

會唔會佢老豆老母幫佢拎咗白卡, 佢自己都唔知?

呢家我地比人帶風 帶到捉哂蟲

黑狗： 呢鑊你大撚鑊 連 連登仔都唔撐你
佢地話 條友係弱智喎 （輿論都贏埋）
咁咪弱智囉

弱智仔可以無限非禮食女
跟住就冇事真係好

一定有佢份
幫兇都有罪
我比較想知cam man會唔會有事

講真
我覺得唔知道佢弱智嘅話，唔應該告得入喎
之前條片入面佢自己都有講過話佢係正常

記得之前都有啲case話係個女仔同個男人性交，話自己夠16，佢外貌又成熟。但實際上係未夠16歲。
後尾個官都話冇罪定輕判左個男人，因為當時男人係唔知道。不知者不罪。

我記得之前有D POST有人話驗完先知自己其實算輕度弱智

見到狗咁強調事主感到好驚就知想入普通襲擊
弱唔弱智都唔關事

柒到咁都仲有人撐

會
輕度弱智唔係真係乜9都唔識
一樣可以係咸濕佬
加埋本身人際技巧 邏輯判斷差過正常人
隨時騷擾咗人都唔覺自己有問題

咪撚再理呢單新聞啦屌
出邊仲有其他更加有用嘅post 要推

病歷可以做假
但都唔代表肥仔正常
個肥仔行為舉止明顯係智障仔嘛

淨講樣 霍金都似弱智

專登買通學校醫院去砌兩個成個運動都冇實際付出仲會出賣自己手足既電子雞？

呢樣又係超 on9, 想玩鳩佢咪玩鳩佢, 做乜鞭鳩佢

嗰陣未搵到個唐仔

咁弱智都有唔同level嘅
marginal 嗰啲只係個腦慢啲，表達唔到太複雜嘅嘢（例如口試）
唔代表普通對答唔得，唔代表唔知咩係叫雞扑嘢

連登真係好多人冇接觸過sen

好心冇監護人就攞去隔離啦
周圍騷擾女仔
弱智大晒呀

個唐仔走之前仲同miss pun 自拍 但口供又話自己好驚 其實個唐仔口供都未必可信

下睇曬條片佢好enjoy喎

都話自己撚鳩自己架la
真係光復下自己先la咁弱智
成班on9仔又拉又pr
睇都睇得出條肥仔係唐氏la

係咪同你換左

係囉 性騷擾有咩咁大不了 原諒！

咪撚理條p牌仔啦
正常人睇個肥仔行為舉止都覺有啲問題啦
幫嗰兩條女兜都唔好咁肉酸

奶完鞋底識得搵水沖口依下好叻

弱智大撚哂呀?帶光環? 性騷擾唔洗付出化價? 比人撚係低死既

之前條女做過咩我唔睇,今次條女自己執行正義, 呢種行動力值得學習

地鐵都大把弱智或者精神有問題10幾廿歲走來走去冇人理

你見到佢哋自己一個喺出面都生存到

原來真係唔係胡錫進黎
真心一樣樣

其實依家又有一個問題
到底有弱智或者精神病但係佢騷擾咗人甚至殺人應唔應該有罪
佢弱智大曬咩

email可唔可以告番佢性騷擾

阿媽會教污糟架嘛
正常人點會真係奶？仲要知道有cam，冇尊嚴？唔驚事後勒索？

成班都係垃圾
做撚埋d無撚聊嘢
抵

坐返最少10年先

咁好想像力呀

你點證明佢唔係藍呢？
Btw威撚過keyboard fighter

班垃圾處男pr
日日話拉 柒左唔好提
個肥婆腳毛都唔比你摸啦

想睇呢兩隻雞坐監

呢個真

唐氏都識去酒店開房

其實網上好多呢啲心智有啲問題嘅人
上網吸收太多唔正確嘅的資訊
呢排咁樣人講佢講就有人會理佢
好可悲佢哋都唔知乜嘢係啱

利申：唔肯定呢個唐仔係咪，但以前真係如果d唐仔講嘢好核突原來係因為屋企人都係咁樣講

繼續自己呃自己
行為講野咁明顯有問題正常人都睇得出

係！

Email 仲大大聲話人地唔係弱能人士
屌你老母啦，咁撚賤格都有

只可以二揀一留意一件事咁低function
熱門仲有好多post唔係講國安法單野
係咪要逐個post入去屌

如果不幸生咗唐仔，我會睇實佢囉 唔係由鳩得佢周圍搞人

條片17分鐘長見唔到條仔掂過條女一下
只見miss pun當人傻仔又打又要人奶鞋底

個post 跌緊啦喎
d PR 點做野架

唔落力d無人工收架

d行為咪典型毒L咁樣
William Hung 咪又係差唔多生成咁
我做唔到一睇樣就話佢係弱智同行為

你都識講工作上有接觸過既經驗啦
冇經驗點閪肯定呀
即使懷疑弱智 係咪要即刻兜口兜面講呀

你都戇居

係唔駛抖

係男人就頂硬上啦

你唔係唔頂嘛

岩啦 仲喺度拗條友是咪弱智
D人都唔知是咪弱智

月尾啦 處男們續費左未

😂👍

咁最少有20幾年紀錄 好難假

咁都要問
你是咪弱智

推左

傻笑唔一定代表enjoy既

輕度弱智智商大約等於10-12歲到
你諗下自己六年級嗰陣會識做啲咩
基本上咩都識 只係諗嘢唔會諗咁全面

我地有啲低估佢地既能力

约炮简单同埋直接好多？
唔同我啲燈仔废佬？

公司有同社企做合作請開智障人士做簡單清潔 接觸過有啲其實真係好古惑 識 會因為知你唔罵得佢扮發爛渣唔做野或者發鳩你爛渣
之前出iphone10 仲有個成日問人抽唔抽 不過無惡意
不過老實 你一個正常人見到個樣咁都仲走去問：你係咪弱智的?有冇返開庇護工場?
問得呢啲問題 一係本身無就禮貌 一係就擺明知都想玩鳩人
問心果句真係雞蟲book左房一開門見到間房有另一個男人係度 你即刻唔調頭走 仲會走入去俾人玩

屌你阿旺都識嗌老婆仔扑野啦
弱智有自理能力有幾出奇

輕度弱智
其實可以工作

我以為開係體育台

可以既
不過咁既情況，我估最多入院住一排，情況穩定再放返佢出黎
miss pun所謂既性騷擾證據得兩張ig cap圖，段片條肥仔一下都冇掂過兩條垃圾
全程又被動式答佢地問題，冇主動提出任何咸濕要求，對肥仔冇咩不利

拉

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

agger,所以好多人都其實係輕度弱智

咁有係

開住直播叫佢奶鞋底 除剩條底褲都肯
如果咁都仲覺得係正常行為
我覺得你似弱智多啲

冇表明過任何立場又做咩要假設人地係藍？

你講撚哂啦
無限代入

未見過唐氏人返過工？
老麥KFC行一轉已經大把

黑狗唔係好鐘意查人手機咩 查下肥仔ig 係咪發信息本人咪得囉
但呢家擺明砌佢兩條女 ， 查唔到架啦

係wtsapp迫人答左2隻字
咁就屈人藍
係條片又唔見有人話肥仔係唔識政治

黃 大波 女權 有光環就大曬 就要攬？

Kfc廚房整雞大把
無知真係好恐怖

又係miss pun

原來 KFC =酒店上房
Just to remind 唐仔翻kfc 連機都唔識㩒 係做抹檯、清潔

我身邊最毒既毒撚fd講野都唔會好似佢咁
更加唔會直播奶鞋底

除左清潔
係去炸雞炸野
最低工資
政府有安排佢地返

拉

突發 - 疑似第五名手足被綁架

好撚搞笑
如果我話樓上條友個老母係做雞
叫佢證明自己老母唔係做雞 證唔證明到先？

你可以用呢點做抗辯，睇下個官睬唔睬你

但就算唔係弱智
本身都係想告佢公眾體統罪
直播玩sm

細細個食辣野好辣你唔識飲水？

比人強姦既女仔都會識扮配合，免受更大傷害

兩條垃圾唔係玩到咁大黑警想砌佢地都砌唔到
完全自己攞黎

輕度弱知 智商有10-12歲
實識
你話佢中度就未必識
更何況佢考到保安牌

智障識得係IG同人講想渣人個波又話想同人拍AV仲識BOOK房想起雙飛

死啦，見到兩條臭雞仆街幾心涼

貨金既錢夠唔夠錢請清洪

可能人地未食過老麥KFC掛

砌係無發生過既事屈你，今次算執行正義啦

典型毒L會奶鞋底？

好多野係正常人估唔到
有d智障識睇人眉頭眼額添

智障都有唔同程度

其實佢地識衰咪得
大部份人都會唔原諒佢
最悔係無悔意

留名等聽日睇新貼文道歉
跟住大把人上去留言安慰

弱智無人權？ 安慰miss pun同email前
麻煩安庭埋個肥仔

好多弱智都有小學2-3年班智商

Btw:今鋪真係捉蟲入屎忽

Miss pun 班汁男波皮黨以為要植物人咁癱喺樹先叫弱智 篤灰仲要鞭弱智仔好深黃？坐監啦去！

拉 #HKIndependence

使唔使搵張超雄幫手

你貼條link幫你推埋post好過啦

成日就為咗爭取網上曝光，今次捉蟲

其實條女係抵死，不過冷處理好唔好，一來大把嘢做，二來佢身份係太多位俾人入

佢咪諗住入去坐就得
交代埋d1d4手足篤灰單野啊

清洪打唔打得甩？
睇哂成段片，基本上冇野係對肥仔不利

出面隨便都有，謝

佢乜嘢身份？

佢搞撚到d1d4手足 我地先追擊佢3日

可能清洪係佢fans呢

唔知點講好
三件拉咗一件男主
发生咗，就证明佢哋都啱曬
佢哋都係跟緊佢啲本心行緊，自己條路
燈仔同廢佬都諗唔到、也行唔到
如果唔係，就唔係佢哋上頭條
而係燈仔上頭條啦

利申：冇貶低我自己同燈仔個意思
除咗上街，咁燈仔同廢佬得閒食下花生，冇乜嘢值得指摘
我哋上唔到位、出唔到力，已經好鬱、好悶，好唔好？

傳真寫F C都冇用，可能已經俾政府入侵左

宇宙大軍打到黎，全港九新界都冇得避，電腦大爆炸！

人地出果篇長文割撚曬𥱊lamiss pun已成condom
姊妹情如紙薄

香港法律 從來只係講錢
有心拖返一兩年 都唔成問題
ps:試下送月費VIP會員+原味絲襪 可能清洪免你堂費

都應該無關係
又唔係告佢非法禁固或者性侵犯

割完都係唔肯道歉
仲屈人地正常
人權鬥士 弱智無人權既

黃，不割
支持虐待唐氏綜合症人士

出左臭格之後兩個仲死撐唔認錯
咁既態度個官想判輕啲都好難

女權鬥士真係好身體自主
信唔信開IG落tag屌柒你

仲有篤灰都冇認錯
港男台仔繼續打丁搞政治啊
搞到不倫不類

法子 梁凱晴 都係用j選出黎
我都無眼睇
我可以話我住月華比梁凱晴搞臭曬

藍絲=弱智 估唔到係真

咁就麻煩了

你咪失智啦
條咸濕仔無表明過立場ga
又屈9佢藍

議員條女加議助，好心佢做嘢就要用吓腦，唔係話抗爭者係要聖人，但今次「話」打藍屍狗，俾佢真係冇打錯，咁又真係幫到大家啲乜？

總之雖則話圍內唔講，藍屍一樣會去放大件事，但真心依件柒到爆嘅直播自己玩SM，我到今日都唔明點解關黃藍事，條女直接殺咗佢我都冇咁嬲

佢有病之後先咁冇病個樣好正常

殘體發現

唔好下下以黃藍角度思考問我

純粹有個女人普通襲擊加非法禁錮一名唐氏綜合證患者

底褲就黃
做左幾多on9野
黃圈唔撚使佢宣傳

佢係廣州黃絲

之前成日講黃藍是政見 黑白是良知
而家套係自己身上 又係政見行先

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

條女本身就係私怨撚，轉賣GEAR單嘢真心係唔可以爆料
舉個唔好嘅例子，黑吃黑搶咗對家嘅貨，之後對家爆哂人哋個名同資料，再報埋狗好唔好
咁咪成為全體公敵，事有分大小輕重先後，同懷疑遊行有人係狗拉低對方口罩係一樣
講真，如果論黃不割，就算手足真係賣GEAR，數量唔多就算啦，可能換裝，可能冇錢食飯

佢不舍咁追Miss，應該識得生仔呱！
唔管佢智商有冇問題
引出另一個問題，弱弱一問：
弱智生唔生到仔先？

唔好玩啦, 係咪真係咁多人分唔到係咪弱智定正常...
呢d所謂正常嘅人係咪先係弱智呢? 擺到明有2條傻閪high大咗, 辯解都仲要強調佢唔係弱智, 射個波落個弱智度, 將呢d行為同黃拉上關係, 用黃做免死金牌可恥啦! 居然仲有人開遮你話弱智唔弱智吖?

拎黃嚟做免死金牌 仲要有人撐呢d垃圾

重點係 那怕佢唔係弱智
非法禁錮 逼人奶鞋 玩SM 都係衰撚左
只不過係唐氏你再衰多兩錢重

臭雞段文仲要死撐無用既point

條女堅係on9無辦法.....

On9 上面仲有人護住個智障咸濕唐氏仔

擺明夾埋做miss pun la

天有眼，班撚屌仲死係到嘈條友唔係弱智

坐完監出嚟先再結婚囉冇所謂嘅

佢俾人放飛機嘅時候
好似有屌過條女做黃絲臭雞

希望滅時潘入監果日大家會去聲援佢

信蘋果呢？

果個第二個人黎

弱智唔係book兩次房果個

邊個幫我拉2件臭閪入監我咪信邊個，就係咁簡單

仲比咗兩個like,即係想我講多啲啫

有無諗過其實黃絲先係無良知個一群？

兩邊差唔多
黃係某部分比較叻同理智

你阿媽，比負評兩條狗出嚟
同我過過招

比個偵探你做
點夾埋
34歲 拎左咁多年白卡
有曬底

miss pun 入獄要加油呀

果班死攬miss pun 嘅黃膠係咪就激死

弱智有分程度。依個可能輕度

頂你老母，燈仔廢佬及唔上個男主，
無約到嗰兩條女，係咪事實，廢？頂你老母比負評
頂你老母，燈仔廢佬邊有咁威上頭條，
話你柒，仲唔認，仲要比負評，頂你老母！

一撚定係黑警搞事

係咪唐氏綜合症驗一驗DNA就知
冇得呃

咁肯定唔撚到但又要有懷疑 就唔好繼續仲恰鳩人啦

肯定唔撚到 又事後打千字文話人地一定係正常人又係做乜撚呀

咁都仲可以盲撐 睇黎你都失智

一定係黑警搞到佢變弱智

一定要吿到佢坐監！！！

叫雞又黑警教？
訓撚醒未啊
輕度弱智係比人約出去拍攝 拍片呀
佢撚係叫雞
樣樣都賴
黑警實會協助佢落口供告果兩位

Ps 若果你支持misspun就唔好話佢係雞啦

係
好心班fans咪幫兩條女兜啦
講到人哋因為做咗咩大事而俾狗咬咁，其實就係on9大大個位俾人入

講到尾，都唔知理啲性騷擾留言做乜，擺上ig, fb，貼堂恥笑下咪算囉

呢個時勢仲要「約你就出」，依家就話唐氏啫，他日係國安有心裝你嘅，夾埋等你落搭，到時死咗都唔知咩事

真唐仔入硬
準備比黑警同懲教老強
好擔心

弱智都唔識分，呢兩條囡弱智過弱智？

唔想知

miss pun最黃就係依樣

同d黃膠一樣咁低能

你寫簡體一定負評

你個青頭仔識西？
你摸柒實多過摸西哈哇！
簡體你又唔識幾只，繁體你識嘅唔夠我一成
你呢哋青頭仔，啃佬就識
其它嘢，都唔知識乜Q
正式唔死都冇撚用

有連登仔認頭未呀
幫手比弱智性騷擾下洩下慾啦

未上過咸網咩
大把人露面自拍同直播la 咁一定唔係正常行為
正常人約佢地開房la
e家唔係講佢係咪正常wo
係係咪弱智wo
你地講黎講去 咪話一睇就知弱智
但係我真係睇唔出
除左係條咸濕毒L之外

玩到自己出事咪柒

咁一定係柒嫁la
開直播

叫人點撐得落呀，玩到咁肉酸。十足十啲街童欺凌

䖤，蟺，舴，瀄
比呢幾只繁體先
等連燈解到，我再比多啲佢哋書讀

呀叔你識寫繁體就寫返繁體

唔知人形豬同隻電子雞依家係咪晚晚都驚到瀨屎 諗住點樣走得甩

唐氏有樣睇都屈人唔係弱智今次連登班咸濕仔柒到應

其實我都唔撐佢地
我都覺得果2條女真心on9
不過我覺得警察唔可信
同睇樣同行為好難武斷話條仔係弱智姐
如果冇可信d既傳媒同證據既話

Mistake of fact 如果有合理理由相信miss pun當時衷心相信該人士乃智力正常（如ig對話、識比錢book房），根據香港刑事法嘅準則，入到嘅機會都係5050，希望佢地會請個好啲嘅律師

成班連登仔以為幫摵時潘講兩句好說話就有閪屌

你理鳩係咪弱智依家人地藍嘅大把位入你

Miss pun當時有問，即係佢當時有察覺條肥佬係弱智

睇你點辯囉咪，有問即係盡左due diligence，有consent(利申唔知佢點答，斷估emilia喺隔離，唔會答弱智都繼續啦）

十卜，想呢2個女權撚收皮好耐

都冇計嫁
政見同私德2回事黎嫁ma

兩隻電子雞玩弱智
柒出國際

以前會信
宜家政府咩都唔可信

其實真係好多智障人士撐政府

GG

on9 down syndrome個樣鬼係生成咁

咁樣送頭

好心咪撚spin去黃藍到啦，兩條友根本自己柒咗先想用黃藍補鑊，知道某啲盲撐撚一見到關黃藍事就冇哂理智。

再講佢哋話俾人性騷擾咗好耐，但最有用嘅做法竟然唔係block咗佢，而係約佢開房鞭9人？

咪撚再攞黃藍、女權嚟做擋箭牌，根本就係欺凌玩大咗，宜家搞到收唔到科

仲話講咩黃藍，割唔割既連登仔真係死撚左佢算數，連做人基本原則都無

唐仔咁可憐都利用佢 真可恥

好衰，人地樣生得衰+廣州人有鄉音+ 性騷擾上腦提出會配合拍AV，就屈人弱智 😩

咁樣玩「SM」、「以其人之道還治其人之身」有無道德問題係一回事，但屈個正常人弱智？ Inbox性騷擾表達正常、自己約去酒店要求拍AV、自己去ATM攞錢book房，自己去酒店，自己走，弱智？講真，我本來都無預計過事情會發展到咁，只係想約兩件滋擾我地嘅藍絲同時見面，拍下片睇下佢兩個點互動咁，但我嗰件遲到，之後Miss Pun處理「假弱智」嘅手法係我意料之外。我當時嘅反應有無錯，我都自己喺臭格反思咗30個鐘，亦要承擔相應後果，不論法律定輿論。但搞清一樣嘢先，佢真係唔係弱智。

我好愧疚，死好命咗咁耐，居然因為一單咁無聊嘅嘢就被捕，唔敢話對唔住同路人，都至少對唔住自己同身邊嘅人。但搞清楚先，佢只係生得樣衰，真係唔係弱智。

作為一個關注性暴力嘅人士，我反思我自己，有無俾對性騷擾者嘅憎恨、長年以來受到嘅滋擾，模糊咗應有嘅同理心、敏感度而做咗個不負責任嘅旁觀者、需負責任嘅半個參與者。我反思咗30個鐘，面對呢個即時情況，我當時嘅反應有無錯。但搞清楚先，佢真係唔係弱智。

我對自己失望，因為喺被困嘅時候頭腦唔夠清晰，記得「我無嘢講」，但唔記得「律師未黎之前我唔會簽任何嘢」，比佢哋逼一逼就簽咗張紙，係唔比我地電話聯絡外界嘅紙。但搞清楚先，佢真係唔係弱智。

另外，本人電話喺香港警察手中，裏面有大量裸照，多年來一張都無流出過，如果日後我有任何大尺度裸照流出，一定係香港警察做嘅。

但搞清楚先，今鋪我可能係弱智，男事主真係唔係。

我失咗手，對唔住咁多位，對唔住關心我嘅人，對唔住我自己，但真係無對唔住弱智人士。

email係咁重複話佢真係唔係弱智

似比人裝彈弓

我都想做唐仔

你都弱撚智

弱智都識玩電子雞, 叻仔

唔好睇少d唐仔。我附近有d社區中心，好多唐仔都超咸濕，hi身hi勢，仲要染mk頭 食煙，同正常人其實一模一樣

智力正常都唔應該咁對人啦 你都on9
兩個豬閪洗定八月十五啦
禁錮 使用爆力 其中一條都2-3年走唔到
有生之年睇到呢啲垃圾收皮真係大快人心

係囉 咁點撚知佢唔正常

如果係弱智 呢單野就算潘姐係黃
都不能接受

咁所以咪唐仔囉 你估佢哋自己控制到咩

佢話條片話自己正常嘛

就咁睇肥嘟嘟應該都係

幫夠兩條臭閪未？

Email 一早割左 應該無咩事

你成個腦都係屌閪所以先會覺得人地以事論事就係另有所圖姐，希望控方發現唔到你，唔係證明到弱智都真係會無時無刻諗屌閪

弱智識book酒店房

一定有事 協助 教唆 禁錮 使用暴力
2-3年走唔到

入得去宿舍嘅人大多都係中嚴嘅程度特殊入士
佢地有需要時一係就就地解決 醒小小嘅就入房
更何況條友只得輕度 加上唐氏呢d特殊人士係諗唔到太複雜嘅事 唔好當佢正常人咁睇啦 佢地就算點去做訓練 都無可能達至正常人嘅level

推光復香港 時代革命

咁你呢啲確實係想屌豬閪 扮乜嘢

佢睇到咁嘅款都仲玩
跌落圈套

啲黑警夠智力正常啦，你地又去起人底起埋人地成家？定係你就係啲pr公司呀禁錮同使用暴力嘅犯罪元素睇清楚未呀，你同你條女爆房玩sm又係罪呀？

只要有醫生肯寫紙話係弱智，容乜易

係呀 好撚慘呀 藍屍圈套呀
你精蟲上腦呀？兜兜兜

幫唔落

追9兩個無謂人做乜 要告佢黑警會做嫁啦
仲要做網絡審判有乜意義

外國有兩單唐氏生正常仔女，點會無性欲

係咪真弱智都好 條女蠢過隻豬就一定架啦

洗定屎忽入去拍獄照 100萬人課金不是夢

唔識駁？我唔會瀨晒你係pr公司就完架，你要嘈嘅我一定奉陪到底，in case你唔係收錢分化係真嘅弱智，都比其他連登仔望下你地自以為啱嘅道理係幾千瘡百孔錯漏百出

我唔明你拉去黑警到做乜喎，成件事佢哋根本錯晒，有咩好兜？依家佢哋講晒俾人聽個意途就係要玩鳩個弱智人士，佢兩個係咪真係做左個弱智人士SP先？好心你呢啲人就收檔啦，佢兩個呢啲人渣都幫佢

想睇email入去坐

你都係？試過呀？

而家產前檢查已經驗到呢啲有問題嘅胎
除非亂倫先有可能出現唐仔/有先天缺陷嘅胎

弱智就可以性騷擾人？

真心問如果係衰11，果陣衷心相信條女夠16係咪都未必入到

Miss pun洗定屎眼、西隆等坐監啦！

Email 有d可惜咁正 miss pun抵坐 坐返三四年 入去新屋嶺受下就岩

根本就係平時一朝得意，賣淫相都賣到買樓，平時出篇野都大把精蟲上腦連登仔讚好，咪搞到佢兩個覺得自己想點就點以為自己好撚醒囉。今鋪真係抵撚死，兩條豬閪坐監嗰日開支香檳慶祝

幫兩條臭雞既係咪有閪奶?
擺明做錯野 有咩同個官講啦屌你

白卡佬殺人都告唔入，何況騷擾人？

香檳賣斷市

Ig inbox你 你就約人出嚟玩鳩人？唔順超咪report人 一係報警囉

你啲taste 真係

你無撚野呀
我兜啲咩？？
有撚幫過佢講野
見到條片都諗 唔係玩撚埋咁嘅野呀
精蟲上腦都唔撚睇佢啦 40歲呀嬸咁款

弱智都識玩ig約炮？勁wor

真
係好蠢同on9

仲撐乜好肉酸

你唔明咪講到你明，我不嬲對有閱讀障礙嘅人特別有耐性同包容，你話就算正常人都唔應該受到咁嘅對待，我咪借黑警做例子引申出一個道理，唔係智商正常就代表佢唔洗為佢地對其他人作出嘅傷害負責。幾時有講曬比人聽個意途係玩鳩個弱智？你小心啲比人告你誹謗，當事人其時對於個唐氏仔嘅情況並唔知悉，你憑咩用你而家睇完新聞嘅資訊量去判定當事人對唐氏仔嘅了解程度？而家要做sp先玩得sm?再講佢地無講，你問得，即係你唔知佢地有無做或有無傾向、意圖去做唐氏仔嘅sp la，即係有機會架喎，咁係咪即係legitimated? 佢地係咪人渣我唔知，我剩係知你用咁多時間去攻擊佢地，唔係心同感受就係企係藍果邊，因為如果只係基於正義感，你而家用緊嘅時間就係用黎關注國安法、黑警、被捕人士而唔係喺到關注埋依啲無關痛癢嘅小事認左佢啦唐氏毒撚

大家唔好睇小輕度弱智人士
佢地一樣有性需要 以前接觸佢地
佢地裝交友app上網識人
又會拍拖 有性行為
只不過佢地真係唔識有界線呢樣野
好多都俾人呃左

衰13你都可以咁同個官講

有案例，最近先判完，自己睇返判決書，只係拎唔返訟費

所有肥仔都down’s咩唔通

發覺兒登仔真係走火入魔為咗政治正確「班狗冇一次唔係講大話」，

成報報假
班狗教佢咁講
條仔比人偷龍轉鳳
連醫生幫手寫假證明都出埋

想呢兩條偽女權 偽黃豬閪收皮好撚耐

通常都有一啲項目係叻嘅

點肉酸都唔夠你肉酸啦，一句都駁唔到剩係識話人肉酸

連登仔連狗果份都做埋幫人分析

連登d弱智齊集哂呢個post

弱智ASSEMBLE

其實佢地真弱智
係咁舉例話識去atm拎錢 開房 性騷擾人
但你睇佢行為都知啦
輕度唔等於乜柒都唔識
佢地既理解力會俾一般人差

同埋真係打到咁大揪字去騷擾人咩....

輕度弱智真係大撚晒

Too long didn’t read學埋晒email打成篇野上網

藍絲廢老搞搞震就私了人？唔順超咪叫佢唔好 一係報警囉

我都覺，傳短訊條友同出黎條友感覺差好遠

唔明又唔睇，知自己點解弱智未呀

弱智都會咸濕架

但唔可以性騷擾人架

乖乖地學下打飛機算啦

好似av情節... 最後唔想比人告...

唔好搞錯 個肥仔只係話miss pun 好正
係pun約佢出黎

弱智都聰明過你

得啦得啦 你去email ig十卜下佢啦

香港人對弱智依樣野認識好不足 希望張超雄多啲推廣

係男人都會想屌佢

google下絕對法律責任

唐氏都識約炮，黑警智商冇下限。

陳述緊事實姐
唔使下下為反而反既

開口埋口就話人弱智
果然係持強凌弱既死賤種
光復香港靠你d咁既質素就死得啦

老老實實，就算真係俾人裝，佢地冇約個肥仔出黎玩到咁大又點會俾人裝到呢？
明知自己都唔算係路人甲，d狗全部識佢地仲玩埋d咁既野自己on9 ，幫唔落

弱智就可以攞正牌性騷擾，甚至強姦
都唔會犯法或者判重罪

不敢鳩同屌7佢就會

lm 臭雞del IG

隻人形豬比miss pun累到好快又收皮，終於唔駛見到佢地

連登死攬師

弱智真係大曬

訂，弱智先會walk in 俾cash

上次個 post 發現連登仔好多思想邏輯好大問題，講唔贏就屌人，唔怪得日日 五毛 pr..

拿，我對住你呢啲人呢，真係唔使同你駁，件事根本黑白分明。我係弱智架

呢個中肯

證明弱智先會撐港共

推正經野

下？！email del左ig？！oh no，我哋啲連登仔點打飛機

仲係度阿傻鳩

果單野係台灣，哩度係香港
個官睇你政見黎判。
同埋留意返條片，miss pun 係係佢奶完鞋，打完佢之後隔左一陣先再問佢係唔係係庇護工場做過，問佢係唔係正常人。哩d 應該係之前問

原來唐仔嚟

睇嚟老胡都係同一個病

睇錯 未del
佢呢啲人唔會del啦
佢就係想攞fo 唔理係屌佢定讚佢 有人關注佢就得

無計 太開心

坐監啦

又捉一件，blocked

你唔好痴啦，強姦都識呀
香港白卡佬無敵

其實miss pun一早知條仔係弱智
如果唔係點會帶埋攝影師去影
仲要做埋直播

你試下帶埋個攝影師去同個正常雞蟲開房
人地打柒你都有份

乜原來唔係你去證明人哋係藍 抵香港冇法治架喎

白痴仔

潘雞最有人情味，畀個弱智ig騷擾，約人出嚟開房

信連登軍師先正確
最有公信力

老老實實 miss pun咁正 會唔會俾累警強姦

其實大家一睇都知佢係唐氏，咁都盲撐

好普通料喎Ching

仲有偽造特殊學院學歷呢？
真係為反而反

染色體都假

兒登仔：弱智唔會叫雞架

可能所有人都有問題 唯獨個肥仔最正常

做女人真係慘，俾件又樣衰又唔識尊重人既物體騷擾
想私了（唔好同我講報狗有用）
吖，原來白卡佬
白卡佬大撚晒

電妓的末路

豬閪粉：弱智唔會射精 唔會扑野架
Email粉：女性身體自主，鐘意扑野可以大叫我愛扑野

私了
但 live

上連登勿認真

一定正過email豬先啦

怕咩
又篤幾個手足出黎咪咩事都冇囉

比人「騷擾」左幾個月都未block仲要約人出嚟
好撚明顯個女人自己都想玩人啦

咁又係嘅 見個肥仔出到嚟好似望miss pun多過條人型豬，人型豬上埋床，條肥仔望都無望

老奉要block 你既
玩下你 俾啲教訓你唔得既
（我覺得除左開live 成件事無問題架）

我相信啲有幾分姿色嘅ig女都一定有啲咸濕仔in box嘅，但人哋通常都一係block一係report，邊有人咁on9約人出嚟。以為自己女權超人

所以咪話佢兩個豬隊友囉
無得怨對家
自動送頭

真係上庭實要拎醫學證明冇得呃
反而錄口供個part先重要
班狗一定用盡方法引導去最壞嘅情況

Dllm真係駁唔到⋯

不嬲都話你塞佢食屎都無所謂
不過on9到開直播點幫你呀

所以想知 唐氏患者係咪真係會做到呢類「叫雞」、「性騷擾」既行為

弱智唔係無腦

成報無做中共打手好耐啦
話佢幫支共班人坐左幾耐

個樣其實都睇得出

34歲 老母都成六張野 邊咁有氣力管咁多

要上庭同埋你估係班狗幫佢驗咩
擺明有醫院證明啦

推願榮光歸香港

有個阿伯仲話自己係中共座上客，可以直接同特朗普傾計

唐記點心牛肉唔該

咁撚樣私了都幾on9

哎, 仆街大陸閪屈錢黨, MS PUN

咪係囉，話哂miss pun 都幫黑警緝拿左成堆勇武「暴徒」冇功都有勞，宜家反轉豬肚咁對佢地

男人搵條騷擾自己既女出黎私了除哂佢衫拍片係咪唔會拉
乜都拉去男人女人度，女權撚真係特別弱智

你邊位, 彈開啦

唔驚啦，佢自己話要「攬炒」同埋想去坐監
而家如願以償啦

算唔算政治罪

坐監令人生更精彩

佢咁樣算唔算食坐監手足人血？平時已經冇付出，仲話想坐監cls

結果佢攬炒左email

連登網紅係咁上下質素

email多得佢唔少 去到現場先知條女都係弱智

法律上唔得，不過香港有冇法律

剩係佢spin自己做被濫捕都好笑啦
又話攬炒又話唔驚坐監，唔知真係以為佢講緊抗爭
坐完唔知會唔會又呃返個義士光環呢

唐氏點會咁嘅樣一認認到啦

佢而家都未上庭已經當緊自己係英雄啦

屌你咩
個個犯法都話唔知法律有寫
咁咪大撚晒

唔知唔知
用下腦啦, 同衰十一果啲咪一樣
個個都話唔知對方幾多歲
犯咗法你點求情話唔知都好
最後都係睇個官點判

連登仔咪撚咁低質啦屌

你接觸過咁威
有無覺得贏咗連登仔成條街
連登仔典範

最簡單，問你「你果時心情點？怕？」
你已經答「驚架」

完

咪on9
mentally retarded 既能力水平唔係一刀切
有分level 有d mild grade一樣讀到asso

仲要拍片

入去坐啦撚樣女權

兩條女都蠢

當條友真係藍屍又不停咁騷擾佢地
屌你唔撚係撚人撚到開live咁on居
明知黑警想煮死自己咁耐都送上門
痴撚線

坐監啦 電子雞

佢地之督手足灰 搞到手足比人拉，又借黃上位呃毒撚錢，今次要還啦終於

唐仔唔係弱智，兩者係唔同，點解唐仔唔可以享受性歡愉？

兩條女權撚 屌你老母有事上身就用盡放法SPIN人地係正常人 屈鳩人地係藍絲
而家我地係義士 坐政治監

宜家佢兩者都係呀
咪扮識啦
唐氏9成5以上都有唔同程度智障
而且唐仔都係白卡, 都係犯法

黑白分明？ 條友長期性騷擾人又唔見你講
我屌你老母

Binc

我又唔信佢無事丫

Miss pun生死靠你啦英雄

真係分唔清邊個先係弱智喇

留返同個官講

死黑警夾硬植入條染色體老屈

可能佢父母為咗佢嘅自信，而一直同佢講佢係正常，但實際佢係弱智嘅

玩還玩 千祈唔好攞唐仔兩隻lin黎玩

仲要講多幾多次 個肥仔唔係藍絲黎架
係2條女SPIN單野做黃藍想人撐

果然妓女都係冇句真話

發現好多無睇清楚既人以為係另一張圖係條友
呢條弱智對話無鬧人嫁

「搣時潘」仲死口咬住條友係廣州人

3700個連登仔話攬

721鄉黑警察又拉左人味呀
影晒大頭都唔做野
呢啲無聊野就換幾條罪都要告
做咩撚野警察呀 做東張西望算啦

傻尻
831陳彥霖 周梓樂 你咪一撚樣都係睇表面證據覺得發生過囉,一撚樣都好主觀嫁

約嘅同見嘅兩個人嚟

Miss pun 同email都算弱智啦，唔係點會咁玩所以同類人玩無問題喎

兩條女顛倒是非黑白
佢兩個應該早d係世界上消失

日日POST D尺度勁過141廣告既相, 收到人DM問價預撚左下話
唔好話咩著得性感預左比人強姦 佢地而家根本係網上賣咸相同唔少私鐘妹拍既廣告差唔多

一直以為條仔真係藍，臭雞

今次仆街了

衰咸濕怪得邊個

真 如果一早知係藍絲做乜仲問佢有冇去抗爭

早前話撐佢地果班人呢 成3000人wo 出黎表達下意見 please

唔撚得架
兩個都唔夠十六歲嘅話
衰十一都係告男果個

好出奇咩？藍絲九成係弱智㗎啦

條臭閪不佛POST第二個唔關事既藍絲留言想FAKE 9人

弱智呢樣野check 得到分分鐘拎緊傷殘津貼

篤灰社運雞又話好想坐監嘅？

啫係佢po出黎張ig圖，同真係出黎既唔係同一個人

割哂啦屌 你睇下人形豬肉

屈條友: 藍絲 正常人 自願玩sm
自己: 公民抗命 為女權伸張正義

你都識上連登啦

仲要直播，係咪申請入冊...

條友長期性騷擾咪block柒佢，報警都得架

而家約出黎咪比位人入欺凌弱智人士囉

有幾反智既人先會信臭雞
你衰就衰在 前前後後已經放哂對話
直播無得剪片 行為上你已經輸哂
無得反屈係房其實佢講左幾他野/做左咩行為

問心未證實係咪唐氏前 你都有眼睇佢咩程度
兩隻臭雞仲堅持玩

仲想用黃做風吹 叫你班處男撐
你唔想人地誤解 黃個朵 做臭個朵
就梗加唔好因為佢自稱黃 而盲目撐一件已經輸左既事

條女玩完lu,
抵撚死
等被popo輪米啦佢,
唔抵可憐

唔係弱智 唔係弱智 唔係弱智

其實姓潘果個講大話無句真都好多歷史

揸機果個都大獲了 好似都係女士？

其實佢賣相
佢淨係話想摸
真係算性騷擾咩

email live緊嗰陣已經淆底叫pun唔好打尻個肥仔可惜開緊live唔柒得焗住陪pun癲

世界大戰
唐氏VS女權

係咪佢自己報警㗎

疫情期間捉黃腳雞對社會有咩貢獻

自己報警捉自己，求仁得仁

直播點擊率節節上升

男人黎 in case有咩事佢會㩒住個肥仔

小弟無知 想請教吓咁會點大鑊法?轉告佢咩?

證明藍絲真係弱智

兩隻傻閪仲唔快啲去申請政治庇護？

玩到咁撚柒女權都唔攬佢兩個啦
女權睇風向勁過諸葛亮

女權撚

其實有智力障礙唔代表冇性慾㗎

又大字又紅字好似講撚到兩條囡處理手法無問題咁

洗定屎忽

肥婆讀law的，知道咁做係瀨野。

咪臭係

人形豬非浪得虛名

關我撚事咩女權撚
quit ig囉

老實問 如果證明到個唐仔係自願咁點計?
不過呢兩隻電子雞都係抵死

信蘋果係天真

龍心都係正常架
仲參選立法會tim

但肥婆由9個傻婆繼續鞭 知道是沒有用的

其實有啲弱智真係比你地想像中醒好多，有啲直程完全睇唔出

仲叫miss pun，條女擺明做雞

輕...輕度弱智不能算是弱智

原來係性騷擾弱智仔

唔洗落口供啦

佢兩個都自己請埋攝影師拍埋個過情放上網

自願都死，佢衰在網上直播，都可以告佢破壞公眾體統罪，有個印傭直播同少主沖涼，都判左幾個月
Fb直播3少主沖涼 印傭被捕
女印尼傭工疑在上周五為三個少主洗澡時，同時間在其Facebook帳戶上直播替少主洗澡的片段，期間男孩露出下體小便亦被拍下，另外女少主的全身亦被拍下。有外傭僱主組織直斥外傭的行為不當，並無妥善保障少主私隱，有法律界人士指，女傭在網上發布的片段，拍到幼童生殖器官，已構成發布兒童色情物品罪。涉案廿八歲印傭昨晚於北角城市花園因涉嫌「發布兒童色情物品」被捕。

抵撚死見肥婆不斷係ig尋安慰真係好撚好笑

我問緊係 「開房叫雞」、「性騷擾」 呢類較複雜既行為，一個智力有問題既做唔做到
接觸得真係少 從來都係聽到變態既呃智力有問題上房非禮強姦

你話佢會打飛機、扑野 我唔會唔信始終人既本能野係天生就會識

果隻叫做borderline MR
都可以拎傷殘金 拎白卡

Gg

真心
低收入住公屋嘅傻西真係有樣睇

國安法捉人成班連登仔第一件事就係討論電子雞

好難，香港法例上係會保護呢啲弱勢人士，就算個男人係自願都好，法官都會重判，因為覺得miss pun 利用弱智人士嚟達到佢嘅目的

唔撚係全部智障都係嚴重到IQ得10
borderline 都可以叫MR

好搞唔搞搞著個唐氏無敵星星
奶鞋底
鞭打
除淨條底
呢三樣野都唔知上庭點解釋
片都有埋
睇落都好大機會要坐

唔係話黃就大晒
私德差成咁
之前仲要出賣過手足
女權之所以咁臭
有部分原因係呢班女

無得話自願個官就唔判
法律係清楚寫明咩唔做得

你自願比佢殺, 佢殺咗你都係告謀殺

__唔係平時最鍾意兇弱智人士？

email應該冇諗到負碌咗咁耐竟然衰喺自己朋友手上
仲要係衰d同抗爭無關嘅無謂嘢到

btw不推文啦 推國安

自稱義士 自比陳巧文 笑能死

條女未夠十六肯自願同仔扑
條仔都係衰十一

都唔知你起哂鋼做咩？
真係唔識
而家咪問緊識既人講多d唐氏綜合症患者既野囉

佢地平時最鍾意兇同恰智力有問題既人

其實呢單野只係個弱智不停向MISS PUN示愛 佢地傾左半年 都係呢D野
今次出黎擺明係MISS PUN誘騙佢出黎

事源MISS PUN玩另一個藍絲開酒店房但放飛機, 佢發覺約出黎都幾過癮, 就從網上呃個肥仔影裸照變成約佢出黎玩9佢

萬一有啲弱智既玩sm咁咪拉得

電子雞要88了?

話佢玩大左係事實

但條友性騷擾咁耐正常都唔覺得要幫

所以先好多人覺得白卡無敵

其實智障有分唔同程度，佢可能係輕度智障，心智年齡都有9-12 歲，所以好多智障人士可能同大家一樣都上緊連登。

同埋智障人士都有性需要，有啲case係兩個智障人士談戀愛之後結婚，所以香港係有機構教智障人士性教育

兒燈仔竟然信黑警講野，真係世界變

影呢D相 食得咸魚抵得渴。
佢唔BLOCK9人仲同個弱智既傾左半年 佢都幾ENJOY

唐氐又唔一定係智障

會唔會係個局黎

狗咬狗，連登仔唔洗歸邊啦，食花生未算

你唔好拉其他人落水

wfc

佢兩個係片都問佢有無智力問題同有無讀特殊學校就知咩料啦

你弱智夠識上連登啦？
弱智唔一定坐係度流哂口水先叫弱智架

根本表面上佢地都覺得個男有問題

你唔撚識就收皮啦 咁撚正外國好吃香

可以準備入去坐了

我自己覺得單野係潘主動呃個弱智男出黎
(因為咁岩又係逸東酒店, 即係第一個比潘玩既藍絲BOOK左間酒店而最後個藍絲放飛機)

Miss Pun係主動誘騙個唐氏綜合症(非藍絲)出黎

你含L la
死藍絲

咁你咪自己J飽佢

唐仔都咁有錢

但唔代表要鞭。就算正常人都死啦

我承認自己無知，睇小唐氏綜合症
估唔到佢地打字咁勁，可以咁清晰咁表達自己對揸波既渴求
仲識得book酒店單獨赴會

你呢啲人真係好撚煩
要唔要個個cm都寫返
佢性騷擾人都有錯呀？

根本兩邊都錯
成日想用人哋性騷擾先
去合理化自己啲仆街行為
人哋仆街你要仆街嘅？

我都低估左佢地. sorry

就依單嘢已經覺得連登真係越黎越低汁

講單嘢出黎好似唔識獨立分析件事咁，連討論條友係咪精神病患者d 論點同理據都離曬地

真係想知想了解告唔告得入啊其實可以自己上網 search下d 精神病患嘅相關保障法例....再做討論囉...

講野可能有d一舊舊...但係我大概意思打個比喻...就係以前d人會為左打機去學日文寫code做埋漢化同攻略出黎。 依家d 人全部變曬好似沒攻略就唔識打機咁....

唔好咁低層次, 冇犯法就冇錯咩? 咁黑警都冇犯法啦

連個疑似唐氏仔係咪真係藍絲都證實唔到, 就算係藍絲但弱智又係咪要當正常人咁批判又係另一個問題

最低汁係spin到黃藍 政治關係
但根本做埋D野大眾接受唔到

淨係right or wrong呢到兩邊都企唔少人證明唔得啦

同意 成報盡左力屌 但都無人留意 仲被班無知井蛙屈

依兩隻臭雞抵撚死啦拉上支那啦

頭先見到
冇證據話唐仔係藍
有個comment駁返話「咁你有冇證據話唐仔唔係藍」

我真係屌佢老母呀

講呢句嘅人都真係應該去驗下自己有冇唐氏

有D人唔會落

仲識食飯添。

成班連登狗公係條好契家佬？點解擺撚明條女錯都死攬？

弱唔弱智其實唔係最大關係
重點係女權分子性侵犯男人

應該只有分輕重
唔會有智力正常

咁放上網對佢公審味好囉 要受到應有嘅懲罰
唔通你仲想指望警察幫你伸張正義？

醉酒佬： 我冇醉。

上面班人講呢樣野都可以賴埋上政治 黑警到

除非miss pun有更多cap圖，如果唔係證供睇落條肥仔最多煩少少不斷斷逗miss pun講下咸濕野
miss pun唔block佢不特止仲要應約
出到黎條仔又咩都唔做，反而係最被動既人
miss pun呢獲真係水洗都唔清
就算最黃既官都會判得好重，一個唔好彩遇住個紅官既話

輕度等於智力11 12歲左右
佢地係特殊學校有訓練俾佢地架
重複性嘅生活訓練等佢地可以解決自理能力
唔好當d特殊學校係俾佢地過日晨就算
同埋每個特殊人士都有唔同嘅特質 佢地有唔同嘅專長

希望大家仲盲撐就認清現實

如果反應咁兩極，咁一定唔會咩pr五毛打手，愈多人異口同聲就證明佢地真係垃圾多人憎

輕度（智商：50-69)

這類人士佔智力障礙者的大多數約85%。 這個程度的人士在學前時期（0至5歲）可以發展社交及與人溝通的能力，在感覺肌動方面的受損程度輕微，往往要到年紀稍長時才發現與其他正常兒童有所分別。 在成年期，他們有能力學習社交及職業技能，維持最低限度的獨立生活。但遇上社會或經濟壓力時，則需要輔導和協助。若輕度智障人士能在早期開始給予適當的教育和訓練，則能成功在社區獨立地生活。

岩呀 出街好多弱智你地唔知啫

人地講咩你都唔信架啦
睇直播睇幾秒已經覺得個男既弱弱地智
d對答 反應
好心唔好為左護航
呢d人係黃絲真係好? 係抗爭上有咩做過?
露對波出黎貼住 抗爭lin貼?

講明「對事對人」就得,唔好理D盲粉

搵私家查啦
一乾二淨

跟住摸鳩人？

成班幫條女講說話既兒登仔炒哂車

兒登仔又炒車

垃圾post, 放係娛樂台啦，時事台黎架

輕度智障人士有機會犯罪，也要負上刑責。

咁你點撚樣證明佢係藍呀柒頭

社會賢達

今晚呂布sigma又出手

miss pun GG

Email你條臭雞都走唔甩

成報都唔幫你了

擺明黑警教㗎啦

屌你，仲兜？

請清洪幫手打ok?
錢唔係問題 我哋手足可以眾籌

有無人話我知滅屎潘同隻肥閪係咪要坐監啦

我做NGO, 你唔好侮辱弱智
好多唐氏都叻過大部分兒登仔
都會想結婚生仔，知道要團結合作

兒登仔一個miss pun就俾PR帶風向推到頂置
手足被綁架，告國安法就唔推
班鳩官，口舌點樣出賣香港又唔推

連Twitter戰線轉推都唔過雙位
你哋班兒登仔仲衰過弱智
俾人分化緊，三日都miss pun推到top

下，你錢多呀？

弱智都約到炮

push

所以弱智真係大晒
平權又WIN

完全風暴

證明弱智先會同佢地買相

你當佢係個12歲既男仔囉，會咸濕，識上網，識買野
都有d弱智比層壓式推銷/健身sales氹去禁錢/碌信用卡啦

睇少啲電視
香港冇不知者不罪

咁又熱門

輕度點解唔識

洗定8月15啦

抵死
2隻臭雞傷人罪
坐返2，3年啦

咁只能證明你弱智過佢

尊重啦 冇啦啦話人臭雞

搞清楚對錯先啦
係咪肥仔性騷擾人就要俾人開live公開欺凌呀
大把行動佢唔揀係要揀最差既黎做
出左事之後仲搵弱智與否黎spin

衰係個唐氏綜合症手上
呢兩條友都算係經典

電子雞先岩

要睇性交前佢做左幾多野確保對方夠16

小心比人話藍絲/pr

睇片都知事主弱智啦，洗鬼等人哋證實咩

年中大把人性騷擾佢兩條臭雞
佢哋大可以開post屌柒佢哋
抵死在於佢哋兩隻簡咗開房+開live+軟禁+虐打

洗定8月15啦臭雞

比肥仔性騷擾可以走報警
sm人合理?對人咁樣做係岩?

含吹瀨啜雙飛完咪放翻你lor

證明香港移民政策失敗，連支國有病都收

咁都有護主 痴撚線

留名等睇 email 裸照流出

我之前咁講，就比班友仔話藍絲都好鐘意咁講。

報警
上年六月訓到依家

所以我極度反對私鳥
正仆街班勇武

唐氏個個差唔到樣，點會認到

黃藍是政見 , 黑白是良知
果班連登仔淨係識幫住佢果邊ga啦
邊邊錯邊邊岩都唔撚識分

講真同弱智講政見
佢地明既咩

咁你而家咪打100次999 睇下點

智商低下有分先天同後天成因
唔好咁撚on9話智商低會唔識字同無性慾乜乜柒柒

真 之前有無幫手舉報叔一燒
我就檢舉左
仲未拉到人
屌

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

我住粉嶺嘅 識得讀佛光嘅人成日係學校換女 你話呢？

黑警 vs 唐仔 vs miss pun
全部都係垃圾

好明顯黑警誘佢落既口供，即刻有條件告襲擊

弱智既人會聽miss講野，然後跟隨其行為

佢以為Miss pun係老師，所以學晒d衰野

Miss pun依鋪大撚獲，告得入同強姦一樣重
就算認罪，幾年都走唔甩

優才計劃

岩呀

隻人形豬出篇文仲要講n次強調條友唔係弱智

而家根本無得兜

除左人形豬同miss pun認自己都係弱智啦

唔記得咗咩都要靜雞雞做

due diligence 難啲喎，Miss pun 當時係玩完條仔，察覺有唔妥先問

佢哋事後出post，一開始就寫 "條仔唔係弱智" ，就係為咗營造 "佢哋衷心相信條仔智力正常"

要睇個官信唔信佢哋，我睇難啲喎

你老闆。。
全世界吹緊國安法同冇堂食，出個miss pun 出黎做乜鳩？
除非你係對家又或者係八婆，如果唔係解釋唔到跟咁貼有咩用

其實條弱智邊句係性騷擾
係咪撈亂左另一個

佢淨係話好想睇裸體咋喎
課左金想問有無裸體睇都唔得？

人地課左金買相問2句ff2句唔算係性騷擾掛
佢地係利用人地性幻想去賺錢
但當人地真係性幻想佢 佢又要約人出黎咁樣恐嚇

香港人重係娛樂台

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

唐仔係咪想講被警方鞭打時好驚

Wfc

女權露波：身體自主
男人想睇：屌你老母死變態

me

一齊開live玩弱智
Gmail就算係醒少少果個都唔好得去邊
無得話多得miss pun佢先會一齊瀨野
第一眼都知肥仔低低地仲玩落去

其實弱智都可以性騷擾人 以前有個中學同學日日俾學校附近一個工場智障人士性騷擾同跟蹤佢
最後學校報驚

有最低工資拎？
聽講可以畀佢哋再低人工啲，合法

條仔條片入面仲開口話好暴力，畀人打又話痛
根本條片都夠哂力去砌兩件垃圾入罪

睇哂條片個肥佬聽到人叫佢就會講Er! Er!嚟回應都知係有少少弱智，因為我公司都有個同事都係有弱智依個問題，聽力寫嘢都係有問題，同埋啲人叫佢就講Er/E嚟回應，簡單啲講好似傻鴨個種反應
加上啲公司唔敢炒依班弱智人士係因為炒咗佢地會俾人告歧視。

點會做唔到😂 智力障礙有分唔同程度

細個睇atv肥貓都識扑野

性質好唔同，但可以參考下嘅..
依單涉及性嘅原素未必有咁多
charge 佢嘅罪未必有「絕對法律責任」
但香港法庭普遍會保護未成年人士同精神上無行為人士
都有一定機會告得入..

利申：鍵盤戰士路過，無受過專業法律訓練

不過客觀咁睇
我覺得佢成件事
衰在對智障人士有好多誤解
智障都分好多程度
輕度其實都可以某程度上照顧自己
唔係全部都中度嚴重咁，無能力睇住自己而要入院舍

呢幾年賣相賣書賺咗嚟嘅錢，要畀晒律師

弱智都有性慾，但唔識咩叫shame, 所以成日當住人面R Jer 仔

利申：試過有輕度弱智同學老母夾硬送佢入正常學校讀，係細個發高燒燒壞腦個隻，不過唐氏係天生

笑撚死

抵撚死啦
好地地block人唔得嘅
係要人俾錢開房仲要直播羞辱

好喇家下真係搞著個弱智嘅
入去坐返幾年影輯監獄題材相囉

呢條女真係好撚做作drama queen

認同
弱智大撚曬？就可以性騷擾左人哋咁長時間？仲要send埋裸照俾人哋？
呢啲嘢你情我願係條撚樣自己話要上酒店，仲話要摸miss pun，之後仲要同班黑警講好驚屌咁你玩撚晒啦
屋企人睇唔掂就拎去人道毁滅

最低工資黎

睇個樣都知啦
呢次臭雞無嘢好講

咁臭雞個老母洗唔洗管佢？

好多連登仔都話自己正常啦

你係咪正常架？

攬炒原來係咁炒
咪撚搞笑啦，你想坐監大把嘢可以做
咁樣做只係自己on9，咪撚扮正義將自己同手足比較

我唔係信警察
我信自己對眼

渣白卡真係大哂

用公開欺凌去對負性騷擾 高招
無話輕度弱智唔係大曬
佢都要受審 審完會免責
但一定係要困病院輔導

成件事係屌佢處理手法幼稚
影響到黃圈

你咪同你講你比個弱智搞囉

正解

Miss pun 有奶咪又係大撚哂，篤手足俾黑警打到斷腳還押都變condom

樣樣都管到咩
24小時帶佢係身好冇
會輕度ja
輕度都會犯法
不過你唔好彩比佢搞
佢拎白卡無撚敵

以我估計 應該坐唔成監 判下社會服務令咁啦

做百幾個鐘出嚟又有光環

恰尻弱智已經夠仆街 恰完再屈人哋係正常 嚟保護自己真係賤上加賤

唐仔係disable 唔跟37.5
如果佢地都要37.5
你會唔會請佢

順便所以嘢都推晒落潘身上，所以電郵先會話啱
不過，潘真係最大責任，冇得唔認同嘅

都話咗啦 唔弱智都比佢地作到弱智

完美割蓆 中大電郵好撚醒

香港醫療制度有漏洞

其實仲盲撐果啲本身有冇睇過個對話係點

個所謂性騷擾唔係調戲既口吻
或者一句屌你臭雞俾我屌果種
好似前面有人講 根本似痴線佬示愛
不停求可唔可以摸 求下你一次就夠 對唔住

諗下呢啲野係由輕度弱智既人講既
其實有幾大惡意？

就算覺得佢有問題
都唔洗咁樣直播要人奶鞋底

你老母有無管你

性騷擾wo，智障性騷擾合法化？

見到連登 終於知道點解咁多人相信地平論

性騷擾彌天大罪到賦予權力比你公開凌辱？

同埋白卡佬喺普通法就係冇咁易入罪

成班人比藍屍張對話圖誤導以為係同一個人

咁可能個傻仔真心嬲呢，明明出黎諗住有得屌
點知出黎比人玩，仲玩到比人拍片上新聞

未知係智障前
盲粉：佢識點點點，一定唔係智障啦

知道係智障後
盲粉：智障大晒？可以性騷擾人？

屌你係人都知性騷擾唔撚岩啦
但係咪由果兩條女去決定點行私刑呀？
你選擇咗唔用最直接方法去block佢
反而係約佢出嚟開房
仲要上房前開晒直播同指令佢奶鞋底同除衫褲
仆街而家咩時期呀？奶鞋底？
你老母有無教你咩叫衛生呀？
你開得直播都知你咩動機啦

俾人告係抵撚死，唔好乜撚柒都拉去黑警濫捕度講，黃絲係咪殺人都無罪？

法律無禁止咁做，你可以話佢不道德但無犯法
白卡佬係難入罪d

另一樣係智障人士
係，佢係成年人
但佢智商低啲嘅成年人

輕度智障，你當佢智商10歲
10歲小朋友，係咪一定唔識book 酒店、櫃員機、講咸濕嘢？
唔一定嘅

612啦

算啦好無呀

真 點睇馬蒂露比人打同叔一燒？

如果係真係輕度智障，個官應該唔會採納佢自願與否嘅問題
因為個唐仔係「精神上無行為能力人士」（MIP）

9up唔洗本你老母都做雞湊大你啦

好似工埸咁

中大email心諗終於少個人爭飯食
又多d人買佢相

咁如果立場都報道證實條友真係弱智
以你嘅邏輯係咪證明可以對警察重拾信心？
一單還一單 呢兩條臭閪抵撚死嘅 快啲坐唔該

得啦得啦陳百祥 見唔到唔清楚唔信

如果相信黑警會為呢啲嘢砌人生豬肉，你同啲藍絲一樣法官放人冇分別

仲識用安全套
用完仲會洗返曬乾再用

呢個係廣告嘅話，賣得幾好

老老柒柒
cctoy班細蚊仔堅持係岩既野so far好似全部錯尻晒
堅持唔會發生既野發生晒
真係以後人生有咩決定記得睇清楚cctoy風向先

又想割席

屌你老母
死肥系人形豬仲死口話佢唔係糖仔

好多工好辛苦無人做
炸雞就係 300幾度油溫

唔係講緊我呀？

你就弱智啦 笑撚死人

小農dna

好撚on9
仲要咁多人正皮 咩料
連登真係多弱智

400幾個弱智
真係低質會員呢到最多

總之有波就係正義

咩篤手足灰, 我唔知我唔理我見唔到

有咩

又唔好咁講, 有D簡單工作, 佢地應付到, 又唔會成日要加人工之類
用得著的話, 真係win-win

我公司都有呢D同事, 除左對答奇怪少少, 份人真係無乜野
所以見到呢兩條友咁樣恰人, 真係好嬲.

入到去 會否有 魯芬 招待

Miss pun 班波皮黨覺得要四肢癱撚哂唔識扯旗先叫弱智嘛

入去坐啦臭雞

連登狗公繼續死撐兩條臭雞

佢地平時都係咁樣同自己講︰
我又識打飛機，又識屌政府，又識鍵國，弱智邊識呢D野啊！

有冇法律Ching 講下佢地會俾人告咩罪，同埋最多坐幾耐

遲同早嘅問題姐

可能成件事有陰毛
若要人不知，不要太低B

你公司同事係咪叫er er sir?

有都係咁講
佢地係on9

證明香港人對智障人士既認識係幾咁低
大把人個樣正正常常，靚仔靚女，但本身就係自閉/智障

個日條片一出既時候，
已經有人認得當事人係智障人士，
miss pun 同 email 好似之前咁撚狗攪到人跌錢都算，今次仲要自己拍埋片比位人入，真係無得怨

睇唔出

真係弱撚智

睇得出

之前都無人講過佢似唐氏
依家就話一睇就知

原來有例外既

正？

有考過保安牌都知有啲同學真係好似弱智咁,幾十歲月都on99咁.

條仔自己鹹濕

你都失智 咁都屈我盲撐牙pun
我撐既係弱智犯罪唔係免責

條女自己on9

更多人死撐話樣衰≠弱智

坦白講
睇得出係弱智，睇唔出係唐氏

死
梁天琦算邊樣？

電郵又話唔係弱智
咁都分唔出 定佢兩個先係弱智？
撐電郵同雞潘班連登仔好上水
唔係我cap返晒出黎鞭屍

Email可以用Miss Pun同Renee裸照同律政司換不提證供起訴

但他仍自強不息，在家人悉心照料下，考到保安員牌照，但目前正失業。

之前一早有人講過係唐氏
唔好一句ban埋嚟就以為洗得走事實

好簡單,如果唔係好多人話條友係弱智
果2條女就唔使出文係咁話條友唔係弱智啦

呢句真, 黑警成日做呢啲野引導受害者或被告

輕弱會識啦
不過呢段說話一定被引導同修飾過

係有引導
但唔好加多樣野搞到條女無罪咁

呢樣真

坐就應該唔洗坐
但我估堂費，守行為，同畀返一定程度創傷費就唔少得

有冇法律巴打知係犯殘疾歧視條例定其他

條仔一出現指証
禁錮
性暴力
欺凌
呢三條罪有排打

跌一球啦 仲唔知打成點

用自己裸照得唔得？

有冇法律巴講解而家pun死咬住 當時人自稱冇特殊需要 咁可唔可以免去歧視呢點

email以依家態度上庭實出事 法官大人唔會手下留情

肉償和解啦

好撚寸 留返同個官講啦

希望佢2個去坐

連登撚有咁多性騷擾佢既人

別看得自己太高

一睇就知假膠

如果 其實係個肥仔自願呢
條片係肥仔自己脫衫褲
等如啲男人帶唔太熟嘅女開房
佢哋都會喺有cctv地方刻意同條女親熱攬錫摸
等將來有事都有證據條女都係自願發生

原來可以讀到asso

呢D全部係上庭個陣豪無悔意既證據

Cap圖 比警察 到時做證供 佢平時既人格證明

我以前有個弱智同學 做咗tvb演員（都叫有劇拍 有節目做 全有對白㗎）

快比警察等佢犯左法仲咁撚7系串 等個官知佢平時品格

原來白卡佬係可以治到女權撚

法官 你認唔認罪
肥貓 同你認罪 定你同我認罪？

cap哂啲對話圖將來俾控方做呈堂證據

男人老狗著裙踩單車

你咁講嘢，啲人又會loop
個肥仔親口話想sm㗎

明明玩sm一定會set safe word
繼續駁嘴

有無巴打扔比受害人/警察做證據 被告犯左法仍然不知悔改 人格證明 入佢

完全估唔到，睇黎大部分人對弱智人士既認識都好少

比人偷龍轉鳳啦應該...

條女奶哂野...

蝦個弱智既仲死不悔改

支持 有無巴打搞

最不利既點係佢有誘導
而且網上chat果陣有設局

應該真係會起訴佢地

咁搣時潘最後問佢係咪庇護工場出尼個時又話自己係正常
今次搣時潘真正輸左比個弱智

笑
成個連登嘅言論入唐氏男士嘅數

等左條肥婆收皮好耐 咁撚串 仲要騙毒撚錢賣相買樓借黃圈消費做人氣 搞到社會風氣惡劣 到現在仍不知悔改

我見過弱智人智喺公共圖書館睇三仔
仲椅磨jj
所以佢哋係識呢啲嘢
佢㗎都會有性欲

記得而家串嘴個樣
上庭講多一次
唔好學人縮沙

冇咩用
兩條女不斷用鞭係度打床，會俾到人震懾威嚇人既感覺

覺得弱智係根據佢嘅眼神同行為舉止

（弱智唔等於唐氏，起碼佢個樣唔係典型嘅唐氏樣

神駒
好想去庭睇
話唔定佢都係講果三隻字
我認罪

如果佢㗎之前講明玩sm呢？

之前搵搵埋埋的咸相錢 係唔係白做了

個隻潘雞同隻人型豬終於俾天收

你老母都話你正常，原來夠係個智障

據悉 據悉
個唐氏仔係咪喺成報做？

咁又唔會人地樓都full paid埋 成千萬 唔見左一百幾十萬好閒姐 你同佢定

事後同時候email用蝗語拼音打字？

個西黃？

嘩屌 咁樣去駁真係好撚柒
之前又出篇文話有反思
不過我又唔覺得佢地應該比狗咬

飲醉酒既人唔會話自己醉

搣時潘連弱智都不如

性慾同智商根本無關，唔好話人，動物都會搵異性交配啦，係咪所有動物智商都人咁高？

睇連登先知咁多人對弱勢群體毫無認識

唔得律政司唔重口味

色字頭上一把刀
專斬弱智搣時潘

放心 上庭只會問有無做過
無你咁多時間解釋spin 第二樣
唔好睇完電視劇 當上庭可以街市咁講價

普通襲擊應該走唔甩

呢條女一向千錯萬錯都係人地既錯

上面D 傻鳩講撚到唐仔聖人 冇性慾唔打飛機咁
之前返PT遇到個唐仔 走入嚟舖頭用入面d 機播AV 趕走咗佢轉個頭又返番入嚟添呀 正常人敢唔敢咁做呀

係，我都見過呢啲小朋友，其實佢同普通人一樣，都有情慾，只不過佢唔會有嗰啲正常大人嘅觀念，有啲乜嘢唔可以講出嚟有啲乜嘢唔可以做，佢會唔清楚。

好睇過TVB

我覺得遇到變態佬都唔即刻block,係enjoy嘅表現
有個快捷嘅方法唔做係要搞咁多嘢。

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

只可以怪兩條女弱智過個弱智。

因為佢要出位 玩弄變態佬 同做attention seeker 簡單d咁講 係心理變態 正常女仔見到會即block啦 仲會慢慢玩完再扔上ig做判官咩

用酷刑罪告佢啦
坐一世

同個性騷擾佢既弱智男IG對話左半年 根本係拎黎玩

如果個個明星都好似佢地咁搞
佢地仲有時間做野咩？
想用撚藍絲黎spin，但片段入面問返肥仔有冇出過黎抗爭
一早知道人咩立場仲駛問咩

兩條垃圾都係大話精
呃人咁多錢，你估唔駛付出代價既？

真係把自己看得太高
呢種真係自卑生出自大

唐氏樣就一定係唐氏咩
撚知咩
個個事後孔明

狗咬緊狗

佢哋係女人先咁多狗公幫口，換著係男人呃弱智女剝衫玩sm，一早全連登聲討

搣時潘黃既
輕罪都變重罪啦
班死狗想煮死D黃好耐

要開個post幫肥婆8762 平反先
等等開

死到臨頭仲不知悔意 歪理連篇，到時send比個官睇 無悔意應該無減荊輕判的理由

衰口講句 冇見過真弱智既靚女

係咪唐氏樣都唔代表佢係咪唐氏
有可能唐氏樣但唔係唐氏
又有可能唔係唐氏樣但係唐氏
所以不知者不罪
咁都俾你兜到！叻！

我第一次睇條片，見到條仔一入房就入左廁所
就知已經唔係普通既咸濕仔

重判

網乜撚野紅
樓主係咪支那黎 成日引用埋啲支那用語
成報都吹奏 cls

其實咪只係偽黃、消費黃
所以抵死

除左恭喜都唔知講咩好

煮死呢兩件就啱啦 將啲氣發晒佢兩個就啱晒 唔好搞其他抗爭手足

EMAIL好惡呀
人地驚到就嚟喊啦

好似識好多嘢禁
不如諗下點樣唔洗坐先啦
要坐既你幾有道理都冇用

Email先係受害者
做咩blame the victim

屌你老母返大陸打殘體字啦

與波台某會員符合

佢條仔點算？

智障肥仔主動book房，其實邊告得入佢地兩個，除非email真係有鞭佢。

房係miss pun book
點睇

冇所謂啦，佢話自己想坐監㗎嘛，成全佢啦唯有

搣時潘大撚獲了 基本上坐硬

係wor 佢係女權支持者
支持女人性騷擾弱智
好驚呀!!

睇條片我學識咗
黃藍係政見,
SM係良知

感謝Miss Pun 教學生, 對方有錯就要SM人
感謝Emilia 教女人要蝦弱智

左邊係邊個人？

唔知，路人甲email自己post出黎已經係咁

老老實實
兩條女點影響黃圈先
本身都有好多藍屍講革命天使啦
本身都有藍屍話曱甴啦
唔通咁就唔做野啦咩

人哋把口鐘意點講就點講生安白造
我地聖人咁都實有位入架啦

如果你話佢哋咁樣影響國際輿論我就話真係影響黃圈啦

有啲能力較強輕度智障
雖然係學習及判斷上有差既地方
但外表同部分行為上正常人無乜太大分别
本身交友都有困難，但用錯方法去交下友到對方認為覺得騷擾就的確有問題
唔係一下子可以改進到，而需要比較長時間輔導先可以改到
可惜係部分人眼中覺得有病唔係大晒
錯就係做錯

admin都好想追post解禁1001

咁梗係LA!
咁你記得學習下佢地咁樣自己執行正義, 仲要做埋直播比大家支持吓、向你學習吓...

真 反對性暴力就一定要用性暴力
反對物化女性就一定要係Patreon掛個價錢牌比自己先

好似藍屍唔會再提劉馬車咁
連登仔就驚死人唔知misspun咩事推爆佢
未審先判一野煮死佢先
連登幾時同差佬咁一致

輕度唐仔都有性慾 都識扑野
大家曲解唐仔係冇性慾
其實弱智都識打J

Dklm,告返佢性騷擾有冇得諗？

歡迎啦
有權告

就算miss pun book, 如果有證據證明肥仔係有意願約炮，告得入都唔會重罪卦

我覺得電話傾半年果個同上酒店果個係兩個人。

肥仔無話想扑野wo
佢想去拍片 影相 渣波 拍av

要告，就兩邊一齊告

呢個係一早知啦
2個人黎

兩個重點
弱智係男主角
咁叫雞，雞係？？

咁擺明係設局裝佢囉。
冇計，廿零歲後生女無戒心唔識世途險惡

好
不過因住搞串party
連登七成咸濕仔因網上性騷擾齊齊判坐

幾時拉人

我意思唔係咁
A: book左2次房 比人放飛機
B:肥仔 玩ig玩得唔耐 但又比人水左出去

未必有人設局害佢地
但係佢地想設局玩9人
最後玩到上曬火

對家正正常常, 果日就應該淆底收皮
肯定係見人好恰, 到酒店房前先開live, 而家就玩鳩大左
裝佢就難d, 可以話721就無咁快, 但唔好講咩咁快上去拉人, miss pun自爆自己係咩酒店架

哦，誤會咗肥仔係book房同一個聯絡人添。
但就算唔係同一人，呢個世界有冇咁容易約到一個有唐氏綜合證嘅人去酒店開房做live啊？
個或然率同上tinder食咗個弱智女差唔多。

睇email嘅ig story佢真係毫無悔意
公開欺凌人本身已經好有問題 仲要欺凌一個弱智人士
日日話自己高學歷高材生接受高等教育去撚化班藍屍
到頭來做嘅野衰過啲小學生

輕度弱智識上網ga

支持! 可唔可以比我摸下

私了 但唔好開直播啦
直播好易柒左/有證據比人告
所以係處理得on9

唐氏綜合喎清，一個得幾歲智力嘅人又要夠鹹濕，又要識得約條女出嚟開房，仲要咁識食揀大波KOL，個人覺得佢都應該好返7788咁滯。

講真佢地覺得日日俾人性騷擾咪block咗啲人囉
而家主動出嚟酒店直播俾全世界睇佢sm個肥佬
動機點解釋？

只可以講而家嘅法律，即係啲黑警，好多都會唔撚理呢啲性騷擾嘅case，特別係網絡上
知唔知有好多呢啲網絡性騷擾嘅case，都會不了了之

所以絕對支持公開佢哋個樣，網絡欺凌佢哋一世
你永遠唔知道，受害者嘅心理陰影係有幾大
既然正確途徑處置唔到佢哋，咁就私了佢地

保安牌都考到啊 點止幾歲
輕度弱智無得好返

輕度姐 巴打

你個case會唔會係老師同社工嘅問題而唔係合理化佢哋嘅不作為。

唔好將欺凌弱智人士呢個行為冠上勇敢二字唔該，好嘔心。

根本解釋唔到
嚟嚟去去就係話人性騷擾佢
咁你唔一早報警同私人提告？
點解要約人出嚟玩？
仲要人係呢個時期幫你奶鞋底？

玩大咗喇，就話一口咬定人地唔係弱智
而家真係弱智喇，就拉返去性騷擾度講
死不悔改

仲有fans護航都無計

認真，你不如都驗下，有讀過下書或者有常識嘅都知道唐氏係基因問題，係染色體問題，冇得康復。

咁真係Miss潘食屎食著豆冇計

利申：幾欣賞佢中文dse 5**

之前個重點就係咁話唔係弱智唔係弱智
OK依家真係弱智喇 就話弱智唔係大晒
柒撚左就認啦 柒頭

你同人形豬比啲常識好唔撚好呀
人哋多條染色體呀
知唔知係乜嚟呀？讀乜撚嘢書㗎你哋？

豬西都有人買相就知呢個世界咩人都有

欣賞佢文筆好啦
唔好欣賞佢人格

支持連登仔被告網上性騷擾

本質唔係壞人嚟嘅，但入世未深+思想偏激走火入魔繼而誤入歧途，可惜⋯⋯

社工唔理 咪同家長講囉
自己細個唔識處理 大人冷處理 都唔代表兩個八婆做得啱 美化做勇敢

當然老師同社工都好有問題啦屌但係我係中學雞，邊識咁多野
但係呢一個亦係香港現實情況，網絡被性騷擾呢個問題係真係好常見，常見到，啲人係覺得唔理就得which is只係縱容左呢一班撚樣嘅行為

Btw佢係一個弱智人士（照黑警嘅說法），但係佢亦都係一個經常性騷擾女性，Send裸照，話要約女性出嚟開房既男人
好老實講，唔覺佢哋有欺凌，呢樣嘢你情我願，係佢話要上酒店，酒店係佢book，見到面又話驚咁你覺得長期被性騷擾嘅女性唔會驚？
希望認清一個事實，係呢個禮樂崩壞嘅社會之下，香港嘅執法機關（即係班黑警）係唔會處理呢班仆街 咁受害嘅女性可以點做？咁就唯有喺特別途徑做

無用
因為佢係精神上無行為能力人士
pun請定清洪/洗定屎忽都得

有冇人數到有幾多句唔係弱智

半年啦
篤灰 昆思覺失調中年漢買LV買到破產 之後公審弱智
本質好都變壞啦

賣相請得起清洪？
賣身都唔得啦

私了唔好直播啦
真係on撚79

法官： 弱智都可以成為可靠證人，国安法大撚晒

林作從出江湖大洗底啦

點打
放曬相拍曬片上網
再出多2篇文認有做

咁都告唔入就真係冇天理啦

輕度

佢本身賣相實多人騷擾, 原本佢好地地只係放下飛機, 點知今次又應約呢

呢個正正就係香港社會嘅問題
老師唔理 社工唔理 學校話自己處理
你覺得家長仲有得say?
如果件事係咁簡單就可以解決，我諗校園欺凌呢個問題都唔會再存在每年應該少咗好多學生跳樓自殺
講真啊
係呢個禮樂崩壞嘅社會之下，唔好奢求係正確途徑會有懲治壞人

我都做弱智仔算啦咁

唔正確途徑就咪擺上網啦
搏收視咁

抵啦 兩件社會垃圾

弱智性騷擾人，拉佢性騷擾
條女打人，咪拉佢打人
警察本就應該公事公辦，但可惜佢哋私事公辦，公事又辦

世界大亂，黑白不分，藍黃本是智慧，智慧包含對良知嘅認知

兩條女打人又想合理化自己作為，放上網公審人，到頭來俾人公審返又唔gur

咁可以點？

仲講到自己好想坐監去避世，請問係乜料？

關國安法咩事？
佢兩個自己一朝得志 平時撚開唔同嘅藍屍 今次撚著個弱能人士仲要直播俾全世界睇
成件事就係佢地平時撚人撚上癮 今次終於玩出禍
講真佢所謂嘅性騷擾係不停喺ig求pun可唔可以俾佢摸下 摸一次 想摸下
pun洗唔洗叫人奶鞋底呀
淨係直播撚鳩個弱能 啲官深黃都好難唔入佢罪啦下話 呢啲係majority嘅right or wrong 唔再係政見問題定國安法

唐仔俾唔到valid consent

法官會認為你地幾個大人呃一個唐仔入局

應該要坐都唔奇

唔駛打咁多字
除咗對波大之外我一直冇點留意佢啲嘢

讀law喎
笑死唔笑死

咁你就唔好扯埋國安法嚟講啦
陣間啲人以為我地係黃就盲撐呀

好心就咪撚盲撐果兩隻電子雞啦
傳媒叫網紅真係俾足面你地
知唔知因爲呢兩件垃圾搞到幾撚多𡃁妹仔以為個世界搵食好容易，拋個身出嚟賣相賣片就有首期
下下用身體自主去擋，錯撚晒價值觀
你要影咪影嚟自己收藏囉，賣乜鳩？

今次單野擺明佢地衰on9
大把人等緊睇佢地入冊
唔好講差佬濫捕呀，無撚拉錯你地架柒頭

成個連登有幾多人物化佢兩個？佢ig有幾多人性騷擾佢兩個？

想私了點解會搵個疑似弱智嘅人去私了？因為佢比女性更弱勢囉，好恰囉

要教訓點解唔係約正常人去教訓，不論係要佢定私了

不停想證明俾人知人哋唔係弱智，自己唔知人哋係弱智，定自己扮唔知人哋弱智？咪玩啦

本來係victim，我同意
然後面對比自己弱勢嘅人，就用一樣方式「還其人之身」
之後再用受害者姿態去victimize自己

Email同miss pun係有足夠智商去理解自己行為同social norms，而個弱智有無足夠智商去理解？依樣嘢只有專家先肯定到。

但佢哋個用藍黃去合理化自己行為，的確令人反感，仲要話自己好想坐監，自比坐監嘅手足？

等做五毛pr 比人block 啦

你唔扯

你對家都會扯
唔駛擔心

Block囉無咩所謂
講事實都5毛

初犯可能唔洗坐呢

乜都識做人地都當你正常人咁看待又打返唐氏弱者牌

佢地個fd renee 呢

全無悔意喎

唐仔都識call g

Ching 講得好

屌隻臭雞就等於信黑警
極度懷疑連登都有唔少唐仔

我邊一隻字講男人俾人裝係冇問題？你唔識字？

睇個樣都覺係智障係唐氏仔啦

其實中學畢業後都識得啲女仔係好似佢哋咁，俾啲所謂agent呃出嚟做雞，不過又幫佢哋洗腦話佢哋唔係。
以前會呃佢哋係Model或者呃係介紹有錢男朋友比佢哋。

呢兩個就以為自己做雞抗爭定女權主義，從來冇女權主義嘅人係會令自己身體去賺錢唔關佢着得性感定係乜嘢事。

係。正常即block

利申: 女人

啲人可能買左兩條女咸相現金卷，驚佢地坐監渣都冇

佢真係覺得自己聖女

佢自己再喺Facebook承認呢下好笑

大家記得CAP低晒佢地喺FB , IG 講過啲野, 用來做上法庭証據....

弱智先會性騷擾人
因為又有生理需要又唔明社會道德要求
以前見過個弱智次次見到警車都捉住駕車當飛機杯
真係射污糟駕車果隻

miss pun 就算尻數啦，呢D彩都唔知拎黎做咩

咁嘅時勢重講呢班白撚癡 把撚咩！

咁你可以去書展摸下d o靚模試下嘅

告咩呀，傾左半年，出左事先黎話人性騷擾
係性騷擾定phone sex都未知

擺到明係弱智
睇個樣就知
咁都睇唔出個d連登仔真係弱智
條女都問人係咪工場做過野
擺到明都覺佢係弱智

有幾驚？
片中睇唔到

唔好加鹽加醋啦

做多咗啦

上到庭認罪咪唔使血本無歸囉

最恐怖係呢個post頭幾個弱智comment都咁多人正評，就知連登真係好多弱智，見肥仔同自己差唔多咪覺得人正常囉

留明睇上庭姐妹情破裂
互指對面先係主謀求減罪

唔講樣，尾段成碌杉咁坐係度發呆都知條友低低地啦

G持兩隻電子雞入冊

其實智障都可以有銀行卡信用卡

可以做證供幫受害人

連弱智樣都睇唔出
你係咪都係以為自己正常的弱智

摸同話想摸你識分嫁可？

佢自己出賣身體
用人性幻想黎搵錢

到人地性幻想佢
佢就要約人出黎嚇

你情佢願 點解係虐

你行去問下囉
睇下吿唔吿？

性幻想還性幻想
你性幻想嘅嘢會講出黎？
條弱智仔係咁話想睇佢露點又唔計？
即係街度d女著性感d想吸引多d人望
你行過去話 想我睇你露點 都無咩問題？

條弱智仔話想睇人露點wor
忽然又變到想摸下only啊？

講真我真係唔信miss pun唔知佢係弱智，個樣好明顯啦

有接觸/言語上反感就係

性騷擾實係
但佢未係雞蟲同藍絲
佢只係一個咸濕仔

香港多青頭

當條肥佬係黑警臥底 都要miss pun自已打人同上酒店 今天點搞

笑到pk ,對家咩都無做 自已送上門,

林作都打唔贏啦, 可能呃得毒撚多俾天收

你頭照顧青頭應該發起一人一蚊買相行動,打擊電子雞既收入,我就唔信班臭雞有俾過錢去個運動到

我一定唔告
大佬其實日日都比人咁問嫁啦
係你d毒撚先覺得好出奇

咁黑警有無教misspun放live?

成單野唔開live ,可能條唐仔有西屌都唔定

我支持 俾夠兩蚊, 買晒所有賣相既臭雞 放成人台置頂。

佢地d相咁撚貴根本迫人夾錢買

你都識講佢弱智 弱智同正常人分別咪自理能力囉

佢有300美PLAN
2400/24=100

其實好易姐,本來要幾千美金 依家1$就的 多左捐去612

要幾多人俾1$先可以長期咁整

好想睇班電子雞變負資產

咁講啦
有咸濕佬都會咁講既
但唔會出黎跟佢上房 又live比佢鞭 都唔還擊
條友個勢成個fans咁

正阿, 我叫身邊d人課

如果睇完條片都覺得佢唔係弱智 咁你都係弱智

應該係得藍絲狗同熱狗會嗌黃屍？

都話左叫黃屍果件係第2個 並非弱智咸蟲啊

唔睇都4圍send

喂 你當時係咪好驚呀
......
係咪好驚呀
......
你當時好驚係咪
......
你好驚呀嗰時 係唔係
......
好驚呀係咪 好驚好驚
...好...驚...

報道提及 34歲男子表示當時感到害怕

如果一直來不停言語性騷擾 可以block / 報警

但你又約出黎撚尻人 都有風險架啦
事前唔會冇預掛？

最慘係條片 個弱智被動式坐係度
睇片既人都會主觀地覺得係受欺凌

而家玩大左 怪就怪自己玩得唔夠聰明

咁miss 無打佢, 佢會唔會好驚

其實佢地一定唔係第一次咁玩,

但佢地最撚笨7既係 直播阿

呢度都好多「唐氏綜合症」患者支持條女

照下塊鏡先啦小姐
生到cat girl咁仲扮成日比人問露點

咁弱智係咪大曬先
如果係嘅...

咁我唯有認你頭先d cm講得無錯

佢話支持中國wor
又唔計藍絲？

肥婆係格衰，唔係點解會肥！睇佢仲肥過個肥仔，人型豬，心底又差！
早佢早日肥到爆血管cancer死！真心睇唔到肥仔係藍，但睇片擺明智力有問題，兩條臭雞咁做完，仲要用女權、黃藍spin人！真係戇撚鳩！
不過一睇肥閪就知佢心底差啦，唔係點會肥到爆血管咁都學人做雞

幾分幾秒？
廢事再loop段片

抵撚死，臭雞同隻人型豬

冇睇ig cap圖只睇段片
你根本唔會覺得條肥仔會性騷擾過人
全程被動，冇抽過水，連主動提出咸濕要求都冇，又被打被凌辱
根本就係弱小既一方
就算要砌佢性騷擾都好難入，又或者跟本唔算性騷擾，只單憑果2張圖

兩條垃圾都抵鳩死，唔識睇人黎撚都有
我第一眼望到條仔走入廁所都知唔對路，佢地要咁耐先察覺到

真。弱智
法律界email點算

低你老母調咩
條女弱智都玩呀
仲想女權上身
把鬼火

認真 香港好少女仔身材可以好似佢咁豐滿
加埋樣都唔差 所以其實都唔錯

大波 大唔會有事
連登連律： 有奶便是娘

麻煩email上庭著返果件黑色專登拉底既小背心

法官大人到時會識做

條友咁玩人真係抵撚死，真係若然未報時辰未到

其實email 點解仲可以死撐？

佢冇講過
弱智都識政治
我覺得都幾勁
片入面佢有講過唔班政治

禁你都諗到睇黎你都無得救

Signma 鞭撚死佢

Email：
唔係弱智⋯⋯
唔係弱智⋯⋯

岩岩正式割左
姐妹情

有梁安琪嘅氣魄

弱智大撚曬咩 性騷擾拉鳩條肥仔啦
同埋弱智證供可以上法庭？

10個弱智 好撚強調 唔係弱智
點知而家又搬龍門到之前性騷擾

可以咁做
但同時佢地欺凌人都可以拉埋

入青山醫病 --> 醫生話冇事可以出院 --> 咩刑責都冇

兩個都抵死～～～super~~~

邊有人會關心佢地，呢期miss pun大晒

佢咩都無做 可能罰錢或者社會服務

比個弱智撚返轉頭真係唔知邊個弱智

有冇手足有宋姓攝影師最新消息

從此成個地球都知呢個Miss Pun冇嘢叻，最叻搞殘障歧視🇭🇰

班狗會引導唐唐點落口供

一句講哂 弱智就可以性騷擾 ？

身有屎到

都係個句 基本上無確實證據唐氐有性騷擾
但條女打人加逼人奶鞋底仲要直播就證據確鑿

其實我想知個唐仔做過d乜藍絲行為
我淨係睇到佢真係低低地
做乜咁多連登仔要幫條女兜

性騷擾我地偉大前衞靠賣裸照黎身體自主既女權衛道者
仲唔係藍絲

好似話係ig同miss潘講性騷擾說話

見到人地低低地, 就即時諗到撚鳩人,點知越撚越high, 而家出事

個日開live 仲肥撚過條弱智佬 賤肉橫生

你有無得同法官講你唔小心衰十三？
你話你唔知佢得九歲咖咋，睇下個官會同你講咩

多鳩餘，之前Miss pun 篤灰還押緊班炸彈手足一早都冇人理。

miss pun有冇放新片/相？

寫緊信去中大要求褫奪學位

唔批評得 你批評就係侮辱女性 這就是女權
我有權做雞 但我剝奪你話我做雞既權利

唔怪得咁叻拎皮帶係咁fit

事實上你哋冇人證明到啲對話係咪出自個弱能人士

嚟緊miss pun會用insanity defense做藉口

潘：其實我都係唐女黎咖

一個願打一個願捱
曰：關我撚事

Btw 堅料嚟

10年

照妖鏡效應？

認真 我覺得好多弱智都好咸濕
之前見到對情侶係舖頭入面又攬又錫又撩條女屎眼裝扮係睇得出唔太正常

圓

冇錯。佢地真係玩大左。

唔想睇都知啦唔係傻 點會出去

女權正仆街弱智都欺凌
心地惡毒的臭西🖕

係我就反告佢條弱智仔性騷擾，公眾地方行為不檢，不誠實使用電腦罪。

Btw私人性生活唔犯法，但係要玩一定玩大去